認真點解冇人諗過衝禮賓府

反正都係犯法 都係俾警察阻住 點解唔盡地一鋪
直接打柒林鄭 好過喺度打警察啦 浪費時間
警察又打唔完嘅 成兩萬人wow

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

冇諗過